係鏡頭前面動手 先真係考驗大家咩叫不割蓆

利申: 宇宙大爆炸都唔割

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場